7.27 資訊集中地

何妖啲花生都食夠啦
唔好俾佢轉移視線
仲有幾日就光復元朗
不如集中講返當日會做啲咩
同有咩提醒
大家唔好忘記我地真係好忙
元朗之後仲要追返我地啲訴求
唔好令所有死士白白犧牲

一個都不能少！

Po去其他po集思廣益
一係就推po望多啲人睇到！